無仔女既你老左點照顧自己

好驚老左突然唔郁得，係屋企慢慢等死，無人幫自己

平安鐘

點解會有仔女就有人照顧你呢種諗法

養兒防老正仆街

所以首先你要有錢

有錢生呢 咁個仔/女就會感激你 對你孝順 先防到老

但如果窮人生呢 你無咩俾到個仔/女 你估佢大左會點對你

大把獨居長者都有仔女架

唔郁得仲唔死有乜意思

其實到咁樣既情況 我寧願死左佢算

長期慢性病 照顧唔到自己 都照比人趕出醫院架啦 唉

點解你會問 點解會有仔女就有人照顧你呢種諗法

生個高登仔出黎
同無生無分別

你錯啦 高登好多孝子 連登成班反社會垃圾

下 你憑咩覺得你d仔女一定會照顧你？
你生仔淨係想有人照顧咋？

家陣 人人都買唔到樓 大家老左點算

大把有錢都唔想生 供書教學真係好困難

屌 唔怕痛就自殺死左啦

唔怕痛晨早自殺死左啦

有錢就買個老婆返黎

岩 問你就答啦

咩老豆老母就會教咩仔女出黎

始終仔女係模仿父母

所以我見仲有幾年就40
三年前翻鄉下娶左個28歲大陸婆
生左兩件遲下再生追個女(女孝順啲)
我同老婆夾埋揾三萬
但其實攞埋政府啲資助唔會唔夠

唔係想有人照顧既話 大把人唔生啦 好得閒咩

買番黎個d達遲早跟佬走啦

...三萬 有間公屋？

幾多老人家比人掉去老人院 有d又獨居死左都無人知
有d野唔係你想就得嘅
睇下你比到幾多野比你d仔女啫

買定氦氣

咁我唔介意比人掉去老人院 一般人根本冇能力照顧老人家

自殺

所以你現在要開始做運動，咁老左就唔駛人照顧啦。

食多幾包煙 劈幾十支酒 高油鹽糖 早死早著算

你肯定死得好舒服？

我覺得唔關窮唔窮事, 如果個仔女細細個你同佢關係係好, 大個對你唔會點差
同埋細路都會睇你點對自己阿爸阿媽, 如果你對佢地好, 佢地都會學左
身教同家教好緊要

我反而諗, 如果另一伴突然有咩事走左
如果無仔女, 得我一個會點

老死其實係點

訓街

冇錢咪去老人院
有錢你請個 大隻/靚女看護都仲得呀

好想自然老死呀

儲定錢如果另一半走先過你既話安樂死啦

覺得d看護會恰尻自己

如果你真係乜行動能力都冇。呢個可能性係好高

瞓街
起碼死左有人知

但你要真係病到hihi 人地先幫你安樂死
好難一早去外國等到自己病到hihi

我又點會答到你喎，我仲未老，仲健康，又未死得！

D父母成日對自己仔女仲harsh過對外人 真係心諗 鬼唔望老咗冇人照顧佢地咩

我諗我會打死留係醫院唔肯走

點解唔做運動 留意飲食 令
自己老而不廢
少點病痛
自己可照顧自己

久病床前無孝子

臨老唔過得世係你自己冇做好人生規劃
你個仔女大咗肯照顧你只係bonus唔係必然

健康生活係可以提升老年既健康率
但係唔代表老必不廢
佢地討論緊既係 如何避免廢而不虐呢個處境

屎屎尿尿連你自己既都唔想掂，你父母又會不會日日同佢地執屎執尿先，你點解會覺得自己仔女會，仲要長期，好自私

又一個先入為主

屎屎尿尿 污糟係你地啲世俗人既諗法

我就學過俄羅斯練膽大法。根本好小事

當你38歲3年前結婚先生第一個
個仔20歲你都55就退休
仲要兩個人先搵得30k
拎得政府資助姐係好大可能兩個都做緊散工
除時一個意外收皮開唔到工
仲要諗住生3個咁撚多
俾我係你個仔一出社會就簽衰仔紙好過
垃圾家庭垃圾人生

教到個仔正正常常 讀得下書 有教養已經偷笑
根本冇諗過要佢養
舉例 你估加拿大🇨🇦冇窮人咩。啲樓下下億億聲都唔出奇啊

呢度好多理得老豆老母死嘅人

冇意外咪正正常常
讀得下書嘅意思係讀到dse？
如果佢有料讀到大學呢？
或者佢失左手差1 2分又點？
讀多年定做野養家？
兩個人生二個加想生多一個
仲要呃政府資助你同我講有教養
依家唔係話有錢先生得仔
問題係自己都搞唔掂仲要生

你同我定
我緊係會教到佢地聽聽話話
唔會好似你地啲垃圾連登仔咁
你地老母老豆都幾廢

唔係話仔女一定要養父母
不過假如父母做得好，識教仔
仔女咪願意養返佢地囉
咁都好正常姐
當然如果你係連登班窮人生仔正仆街
無樓咪撚生既信徒
咁無野好討論啦

屌 講講下又係到講埋d窮人咪撚生仔
屌 我家陣係有錢唔生 想問下唔生仔女可以點照顧自己

( Show Blocked User - 名稱 )
Hi你老母人手filter

依家係講緊你有咩俾到下一代
唔係要下一代聽你講
同埋兩個人先搵得30k話人垃圾
我老豆老母係廢架 淨係出身好
原住民叫有間屋住下有間屋放下租囉

老到無能力前自殺點睇

啱啊
如果可以做到兩代人買一個單位係冇問題
但係如果老豆老母都鳩下鳩下
淨係想個仔第時俾一半人工家用
個啲就真係無謂生

高汁留言

而家香港咁嘅環境，要養自己都難。都冇諗過話要d仔女養番，只要d仔女孝順，自己攪得掂自己生活都已經好好。

好低智，一代傳一代都比你呢D諗法搞到絕哂後啦
先唔好話搵幾錢
而家呢個社會養自己同老婆都已經緊緊夠
比埋家用4大長老(一個2千都8千)

邊有得生呢?
如果因為你地呢D諗法要等仔女養，你地仔女唔會生到小朋友囉

好自私

好心生仔就PLAN好自己先，唔好話養到個仔十項全能，起碼唔好要個仔養返你先啦

自撚私

每日運動，學烹飪，儲錢
唔期望娶到老婆，食自己啦

屌 又先入為主 唔比人gay既 生條撚呀？

台灣護老院

岩你老母 傻鳩

對你依d先入為主既垃圾 講多都喵哂氣

死一定要痛既咩？

利申：支持安樂死

唔痛既死 你做到咩

如果父母出到聲問你地第日會唔會養返佢地 你地會唔會坦白反問佢地「乜原來你生我出黎食想我養返你嫁？」

認真諗過等自已屋企人死哂就自殺
還掂成世都唔會有拖拍
無屋企嘅，死咗wfc

不嬲覺得有老人病根本唔洗醫
直接死咪無痛苦

有排都未死呀 慢性病呀 病十幾年都未死好常見

唔洗擔心,而家外國已經發明左安樂死膠囊,幾十年後應該可以合法使用

我就覺得好似cancer咁
其實你唔醫,到某一日你係突然死亡嫁喎
但係如果去做化療電療,個過程其實咪仲辛苦
最慘係,呢d病根本就無得斷尾
咁辛苦死拖爛拖,不如順其自然,幾時突然死咪死囉

....唔洗cancer已經可以好辛苦啦

樓主遲早係
養兒防老你就等俾仔女仔打尻你又搶尻你啲錢

好驚呀

我屌

屌 人人都係諗住防老架啦 睇下有冇心恩思培養架姐

你話你有錢 咁驚閪呀
請個人照顧你囉
唔生仔咪撚生囉
咁大個人仲成個弱智咁

咩心思
日日洗腦話大咗要養你
大過咗唔會有用

諗住喺冇活動能力前安樂死
雖然好多嘢都計算唔到

快d去死就唔洗要人照顧

呢度唔支持自食其力架，走啦
應該怪你父母點解無健康嘅基因
天生就係運動健將

有人幫你老左都係要等死

冇樓冇婚結冇仔女
買唔到樓既你老左點照顧自己?

問題係就算唔做化療電療
去到後期一樣好痛苦

快快手死左佢真係舒服好多

生連登仔分分鐘死喺佢手上

看護日日餵屎

老左有乜所謂

有仔女，唔代表會養你。你本身冇錢，佢會話你冇錢生佢出黎做乜，佢宜家搵食艱難，自己都養唔掂，有良心，叫你咬綜援，得閒望下你。衰d，等你有咩事入醫院就消失人間，掉低你。

就算你本身有錢，好多都係睇在你副身家，一分左家產就bye bye

相反冇仔女，後生唔洗投資咁多錢係仔女身上，反而好多會有錢俾自己養老

利申：見唔少

你老左 你仔女多數都唔係同你住
點解你覺得你有事會即刻救到你

on撚9 請個人照顧你 on撚9 唔郁得比人渣住春袋撚啦

屌 又係你依d廢柴 你廢養唔起起收皮

安樂死 要去外國先有

咁你諗住唔生？

唔好害人啦
生存好痛苦嫁

你問下人 有邊個想番學 番工
有邊個夠錢洗 邊個想養父母

安樂死

就算有錢
D仔女都係想你快d死攞身家
反而留返d錢老左包幾個後生大波妹服示你到死個日都得啦

到時可能已經可以買部機械人照顧基本超居
但最重要都係錢

我自己出身好基層，細個時只有媽媽賺錢養家，每個月得8千蚊一家人洗，但我地幾姐弟好生性，大個全部都係專業人士，個個月入50K up,媽媽最近唔舒服都係帶佢去法國醫院睇，所以孝順同錢係無關係。

老婆都無
那來子女

屌，真

鄧小平80歲時還能提出一國兩制和改革開放

有人80歲跑渣打馬拉松

大把80歲可以做義工，或者照顧孫兒

到老左唔代表咩都做唔到，要人服待

最重要係，你中年和年輕時，養生做得好。

福氣，你媽媽教得好

我鍾意小朋友，但宜家香港咁樣的環境，好卻步

喵哂氣 未期語癌

你腦殘先岩wor 擺到明打多左個字

睇樓主最愛嘅中醫，咁就長命百歲

thx

到時先算啦，有撚排

唔預早諗好，將來好撚慘

又岩
岩你老母 岩石定岩層